[IVE] 電機 non jupas 有咩科可以報?

我cgpa 3.6 已經夾埋左sem4 宜家報左 poly EE/BSE 同city bse
我想入senior 但gpa趺左好多
想問仲有冇其他科可以報?

ust ee la

city ece ust ee
你poly係報year1定year3?

welcome

year3

ee就一定唔會讀

同埋dse 無3322

咁快派左garde?唔係廿號咩

我自己問啊SIR

Ive EE不外乎都係報hku/poly Beng, poly bse, ust ee yr3, poly EE yr1/3 .. city細電
3.6就主攻poly EE啦 .. 今年收40個 同上年比多左20個 機會大唔少呀

今年polyu EE year 1 offer cutoff係cgpa 3.65以上，收唔多過5個，我無聽過人入year3
同埋就算入到year3一定係讀三年，只係讀少啲19科
所以加油啦

3.6 報 Year3
GGed

本身我3.7 今個sem唔知痴左咩線 插水插到3.6

睇黎都係博year1
同埋poly個non jupas係咪自動幫我報埋year1

我想想問粒掣係咪真係有用？
咁有d唔搏year3直接報year1既會唔會因為呢粒掣而好輸蝕？ 咁係人都報year3再tick個格, 實食冇痴牙啦咁

就算係，都一定係報year1既人先過你，你要year3 reject先到你
我3.7都係報year1,你真係太有自信

大把人 3.7 first choice 1st year EE

因為見有果個制所以咪博下，報果陣我3.7 係琴日先知原來跌左咁多

你邊間ive?
青大既話你跟比賽博fyp A,可以拉到好多，不過就算你拉到3.8, poly都未必俾year3 offer你
如果未dead,就報埋hku啦

跟比賽個到可唔可以講多少少